今晚曼城輸盤留名者派我100

今晚曼城輸盤留名者派我100

我假鏝

邊個反鏝負皮我

留名

鏝太勁 讓一隻手都贏到李城啦

Lm